點對付公司嘅八婆男同事

背景：
公司好細，唔夠10個人
老細好撚有米，開間野過下日晨
唔蝕得多無所謂
所以大家一直以嚟都過住又輕鬆又無壓力嘅日子

自從呢個男八婆嚟咗， 返工對我嚟講變咗係一個煩惱
呢個男八婆故名思義係個男人
成日講八婆野斤斤計較貪小便宜

1.三日唔埋兩日就提住老細幾時請食飯
有人請食飯大家都想
但唔撚係日日都提住囉
2.成日搵機會出公數食飯
3. 間唔中就拎物資返屋企用
最難頂就係為咗合理化自己呢一種行為
成日都拉埋其他同事落水
例如自己拎咗卷紙巾就問埋隔離個師奶要唔要

4. 日撚日都喺度問幾時加人工
其實佢真係好撚廢
都成3x歲，𢭃15K
你就知佢咩料
根本公司隨時請個fresh grad都可以代替咗佢
係佢自己選擇嚟一間咁hea嘅公司做
我有時同佢講不如你轉工啦
佢又話出面好辛苦喎
咁即係又想要人工高又要hea
三十幾歲人仲咁天真

5. 仲有一樣最撚頂唔順
今日佢同我講， 你覺唔覺老細特別偏心某某同事
大佬呀 男人老狗將呢啲嘢講出口 真係好核突
加上嗰個同事真係幾做得嘢
老細偏心佢都好正常， 正確的用詞應該係用“睇重佢”

當然講同事是非嗰啲真係不計其數
所以每日一返工見到佢就好撚燥
點解一個咁廢嘅男人仲可以喺世界上生存
有冇人身邊都有呢啲同事
點樣可以收佢皮

你鍾意人？

鍾意打柒佢

由佢吠 拉攏其他同事唔理佢 慢慢佢就唔會再吠

gay post

我好愛我女朋友

冇人理佢一排 佢就識自己改皮
再唔係你出聲屌柒佢
利申：試過

點屌法
想學野
我而家會串9佢
但d八婆恥力好強
比人串完仲笑口世世

請唔請清潔